同因反送中武漢肺炎 777民望9%歷任最低 蔡英文65.7%創新高

我tweeted日文

大家快做各國文宣
咪等人哋以為香港抗疫ok關777事

Push

習近平民望100%

全民選出黎同小圈子選出黎既分別

歷史都屈埋

加埋香港人既支持 破80% 了

佢deserved

遠離同舔舐支那嘅分別

感謝習近平助攻

世界難得有個女性領袖做得咁好

一連任考試就高分